［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #120

Lm

有冇人知兔仔依家咩情況？

突然咁多料

Smeb 同deft真係不和？

龍珠全部留低

11/22
Longzhu Gaming已經與崔教練, Khan, PraY及GorillA續約. 他們將會於2018賽季繼續跟Bdd, Cuzz及Rascal一起努力. 請大家多多支持.
至於金教練, Justice, Zzus及Lucy的合約已經結束.

係咪冇位比花生join

痴撚線
D人比TL買晒

係，deft明明成日唔出聲都話佢嘈，生日仲話要打佢一拳當禮物

真...

真
上次deft+mata係咁殺smeb

POE FA

SMEB走應該益到SKT啦

smeb同deft唔係玩開既咩

你唔係好清楚㗎咩

Bengi to Return to SKT T1 as a Coach

DEFT成日玩鳩SMEB
smeb都成日玩佢
有不和咩

好多花生食

不過其實花生仔抗壓能力同心態都唔係好掂，走左都係好事
不過skt真係要養番兩隻下路

TSM 真係得中路唔會比人換
DL BIO都換
明明話10 men roster Mr.rallz 又train 緊
DL 開live 都話會留低
臨尾一腳比人踢左

唔通真係
Hauntzer
MikeYeung
Bjergsen
Zven
Mithy

如果肥仔肯教佢點樣KEEP住自信就好

Mithy不了 我寧願要bio

最唔捨得係bio
佢明明world表現ok 但zven 要package mithy
結果無情講比人踢

想知kt 有無換人

lm

Bio打得好好
Mithy 個樣好撚摟打

依家na無左外援制度咩 tsm依家個roster都2個外援

BJ改制前已經係TSM唔計外援
炒撚左SEVEN搵隻本土JG咪岩數

bio

NA LCS: paid by steve

做住教練先
到時等BLANK唔掂再復出救世

咁skt家陣點 得花生走其他照舊？
難得ad meta有花生唔要 要個肥閪做乜7
skt宣布正式沒落

唔知bio去邊呢 一直冇佢消息

Pray gorilla 續番約 又話之前同教練不和🤔
順手續埋khan

eu個邊有邊啲走左

skt最撚興季賽碌柒 playoffs先上力架啦

搵夠 ？

得唔得架

mandu都做過一年coach

BIO

Biofrost肯定要走了

KT

估到

原班人馬

不和

Smeb未打夠deft 下年要係總決賽打喊佢

SSG KT LZ都原班人馬
Skt究竟條上路會點呢

In huni we trust

Marin

估唔到咁多原班人馬

有deft=先輸一半

咁難道花生真係去做外援？

kt 繼續用返果班coach就碌撚啦

我覺得佢想入啲壓力冇咁大又有人一齊玩嘅隊

重組rox

咁去fw啦
輸左都冇人會屌你#超越

唔明點解個個話s8 meta岩花生
先唔講下次改版仲岩唔岩
距離下次world仲有成一年

其實可能係唔想有人同佢爭位
好似有講過佢唔鐘意係skt打先發
話有種唔知幾時會俾人換落黎既感覺唔好受
而我諗作為一個選手又唔會想做後備先走

依加kespa個個都仲打緊坦meta

LOL咪有個專用POST

na依加點嫁

都叫出番蜘蛛

馬哈top打teemo超輕鬆

UOL

in Marin we trust

我都估唔到
不過lol發展到而家
團隊磨合配合比個人實力重要太多
組銀河艦隊 無配合都無用

原班人馬前提係上限要高
FW,AHQ原班人馬左幾年都係咁撚樣就真係應該執下佢

感覺花生最有機會去LZ
去下游隊同做外援都太奇怪
kt有score又冇需要收佢
但cuzz⋯⋯

你下年打好d 呀

多數隊都會俾兩年機會，第一年當磨合唔好會簽多一年

你自己小心D好

你地2個再雷小心比mata打

屌 doublelift 走左嘅話
Tsm fans 一定少左好多
明明成個na 都冇勁過doublelift 嘅ad
Zven 又真係勁過doublelift 咩
點撚解會放走佢
春季賽季尾放佢去TL
先俾doublelift 打爆過嚟

Rift rival 打G2
下路又碾壓左zven 同mithy

Tsm真係好撚on9呀

都唔係第一日嘅事

我估放dl都係博大換血有新氣象
tsm年年國內王國外蟲真係解釋唔到既現象

I came to win

Doublelift:wish I could speak up, but I will when I'm able to.

廠長被寫進電競教科書 榮譽可寫滿一頁

DL 咁撚toxic
都抵俾人炒
不過照計佢同tsm班人應該好fd

感覺tl係買曬d合約用嚟炒

教練廢 今年再加垃圾jg

you can't beat them
buy them

doublelift 都仲有打手
過哂氣啦
同soaz 一齊收皮la 死廢老

soaz打rng,打小組賽雖然有1~2場打出表現
dl?

soaz 好頭好尾走咪算
快d帶埋caps 走啦

講carry型jg cuzz除左李星有邊隻會輸花生

KT後勤問題仲大過班選手 係咪deft打都係咁

最慘世界賽唔夠hans sama打呢
大清3年小組賽比人睇好出線但最後收皮

又真係冇乜見過cuzz玩carry jg
佢一入隊就係坦meta
印象中蜘蛛都唔係特別好

smeb係同deft不和 前教練都有講
mata直播都有講kt可能會換人
照咁睇係kt用錢留住啲人
mata話skt依家有聯絡緊好多選手
但lck入面skt唔係出緊最高價

kt 可唔可以買peanut

今季花生玩蜘蛛都係鳩下鳩下

我覺得換ad既問題比較逼切d

明顯係換後勤最重要

TSM Peanut有冇機

唔好咁樣浪費peanut啦

Hai都FA

係，smeb鬧完deft廢之後又話邊個講deft壞話見一個block一個
Pray都話自己變自由人啦，咪又係玩鳩你地
Mata deft pawn三個都係搵夠錢先返嚟，又會咁輕易走？

買嚟做咩 kt依加需要既係好既後勤同shotcaller

舊年果隊如果比kkoma果d coach係教kt
無決賽都肯定有4強
仲洗驚入唔入到圍?

話變自由人 其實都係睇啲人出幾高價
除非你na出高好撚高價 唔係緊係留返係有得拎冠嘅隊

homme

繼WORLDS之後想係LCK到再被清洗多次

Impact 好貴

啲人話佢年薪1,000,000美金

所以一定唔返skt

Nba低薪球員都唔只呢個價

但好似好多水份

變左na 搶人

espn講錢d料流流地，應該唔會咁高

TL買哂IMT啲人

下季TL DL+aphrhfhdhdhhmo+xsmithie+pob

2015 clg Pogchamp

就黎買晒全世界D人

再加impact
黃金世代clg重現

輸巴西

BJ其實都幾專一
死都唔轉會
到底TSM有咩吸引力

隊名

Team solo mid

因為bj = tsm

bio會去邊

Bio真係幾勁同要走

一定唔洗做戰犯

又有得睇KT柒多年

你隊SKT咪一樣比SSG 3:0

最多FANS囉
北美隊都唔預贏世界賽架啦

但今年佢哋小組出局後BJ Twitter開po話”can’t believe I become the scapegoat of this year”類似嘅嘢
然後光速del po

上年小組打SSG隻極靈點都衰過今年

因為regi一直對bjer好好
好似係

regi拿出他的黑色切割者....

梗係啦
bj要黎吸金

NA LCS=Liquid CS
最好買埋aphromoo重組rush hour bot lane

最好笑唔係續晒啲選手 係續晒成個教練團

有個咪辭左職囉

Bring peanut back

AJ 份約去到2018 者係唔會過HKA?

skt3年霸冇死角 可以柒幾年?

斷一年都冇得叫三年霸 faker仲可以玩多幾多個三年

有韓仔要amazingj 做乜鳩 嫌錢多 ?仲要計係外援

呢到成堆人好似廢老咁瘋狂J歷史
又marin又aj又piglet

samsung係咪第一隊playoff bo一次都無贏過
但係贏worlds嘅隊

zoe好難用

ssw嗰陣都冇win過

但D力好恐怖

計角度計到死

計今年一定係cuzz > peanut

TL 聽日出roster

Deft比Smeb打到頭都爆埋

睇陣kespa 杯先

想問你地係邊抄新符文

kt s8世界冠軍

自己點

probuilds

我都係自己點 自己先知邊樣用得最順手

好想知花生會去邊

Blank個樣

下星期咪知

熱烈祝賀Super KT S8世界冠軍

Lz/kt/外國

外面

好過響eu果陣
冠又拎唔到 打nip果陣又係打死佢一個
打cw果陣好d

但都係無冠
去到na即刻有冠

TSM轉幾多人都好 起碼年年都入到地區決賽啊
TSM本身坐亞望冠命 條水又LCS中數一數二
人地有心留佢係TSM唔通唔留咩?

Marin離開左AFS

回來吧

Old news la

1.65 ap ratio

點解bang 呢條打靶仔仲有得留低

lck勁過佢既ad 已經續晒約

Lck唔知今年仲出唔出到新嘅勁隊
LZ SKT SSG KT

Jin air

唔續佢真係無選擇

Jankos febiven FA

講真
勁過佢既ad咪又係得一兩個
bang過左低潮期幾乎可以同一流ad打到平起平坐

佢有態果期直頭top 1 arguably

Bang而加成個公務員，輸咗都不痛不癢咁

呢個先係重點問題

冇哂火

所以留佢就幫佢搵返熱情，唔好再以公務員身份參賽

花生要去邊最早今晚最遲聽日應該有消息
佢應該仲係重視成績，但都想要做比較輕鬆既環境，所以去LZ真係好大機會（仲有lz聲明玩野先例）
去kt唔係無可能，但kt要佢都冇用，所以難講
去外國隊/下游隊機會更微，一來佢未打算養老，二來佢都冇能力一神帶四坑
所以綜合嚟講真係lz最有機

所以先搵bengi返嚟 我覺得bengi先係精神領袖，bang仲好似話佢走果時喊左好奈

神

上個po有巴打話Bengi走時Wolf and Bang都喊咗好耐

想像下，如果下年kkoma 去幕後，bengi 頂佢個位，著套西裝係後面指點d 前隊友做ban pick
再返去後面俾kkoma 屌

呢隊野同bbq一樣做死一世炮灰啦

星不散永奪冠
過左咁耐咪一樣有人ff緊三星係史上最強戰隊

KGG隻AD廢撚到

做乜唔留花生
meta又啱，仲有bengi教路可能會好好多

版本呢家野 未到季中都未定局
我覺得兩種風格既jg 係必須要有

近兩季都係咁 jg 生態變得快過女人

所以更加唔應該放花生
blank都好似後備上陣先勁咁
又唔見得市面上有更好既jg

其實我都覺skt要雙jg黎睇對方啲路數，因為其他三路都大概固定嘅結果

花生同bengi面阻阻咁

可能又係lspl挖人返嚟呢

我覺得正路每隊既top 同 jg 都要有人識玩坦同輸出角色
Top 同 jg 真係變化最大既位置

估唔到留huni唔留花生，下年上路要爆線了

好似jg唔係太多選手做到兩種角色

反而睇翻top
Cuvee
Smeb
Khan
都有坦有carry

score

Bengi

bengi當年拎隻nid出黎救世真係讚一世

新英煩撚到

lee同nid 2隻出哂
不過佢話nid係komma bp出錯搞到佢迫住揀

Marin 回家

Source

個個星期都回家啦有咩出奇

一早block柒咗條傻鳩

屌 都話係peanut 自己要走 可唔可以咪再問點解skt要放佢

係撚 有埋語音

笑左
不過Bengi應該係副教練黎 陪kkoma企個啲黎

講到口臭花生自己走囉
到底呢度d人咩事

睇一大堆skt花生粉崩潰賞心悅目

真心on9

sor quote錯

仲有話版本啱花生個d傻鳩
版本話轉就轉啦
花生同skt根本唔夾
留係到只會雙輸局面

skt太大壓力，佢無左起rox果陣笑住黎玩個樣

真？？

仲quote

傻仔先未block條友

呢句真 上季呢個時間咪又係刺客當道
下半季有眼你睇

VASILII條ON9比RIOT禁到2020笑撚死

抵啦

你指我？

Ssg kt lz3隊上游隊都原班人馬
個人感覺 真係睇佢地默契磨合成點 多個戰術
Afs走左上路唔知仲keep唔keep到中游
分分鐘走左marin呢d大哥 冇壓力下打得仲好

傻仔(你)先未block(講回家)條友

DL OLLEH

搶紅buff

Impact
Xmithie
Pobelter
Doublelift
Olleh

其實lourlo都唔差

強化版IMT 但無左SSONG

TL 想點其實

波叔摸到西決地板先定大清摸到八強滑鼠先

都話買起成個na lcs
認真 玩10 man roster 然後多左既人就trade番出去 反正而家na lcs冇relegation

中路 jg又係唔湯唔水咁 出到去又係任人砌

有無lms rumours?
Btw 覺唔覺c9有d慘 其實佢地都叫夾慣慣熟 突然走左重心impact 希望下年contractz 爆發

AHQ Wako

邊個傻鳩講smeb同deft不和

唔係佢地教練講既咩

SSW咪3:1SKT
上去同SSB打

Deft話semb好撚嘈

咁又真係駁唔到

Echo Fox to add FeniX and drop KEITH, Looper and Froggen

EF唔要froggen搵FeniX頂係咩玩法

G2係咪走剩件9up法王

好似都係open to offer
佢早兩日澄清話冇講過會留g2,只係講過唔會去na

smeb同pray加埋真係好嘈
花生仔都好開心

大師兄同Olleh呢個組合好似怪怪地咁 TL點解唔簽埋BIO

其實我一直覺得Olleh係overrated
其次DL 同bio d synergy 係真係好好
換左olleh communication 都唔掂仲點build synergy
加上olleh 好撚鐘意roam mid 但DL 係玩壓人贏線
成撚日都唔見咗個sup 點贏

Pray好似知花生想去邊，不過佢講野太快聽唔清楚

G2換steelback都好過換條咁廢既下路啦

hjarnan其實唔差

Froggen廢老

froggen都淪落到冇人要

唔知BIO會點

如果tl買 bj咁呢隊都幾好j
Impact
Bj
DL (廢廢地算係咁喇)

全世界都傳緊marin返skt🤷🏿‍♂️

好呀，返skt攬住一齊死

條友保kda保得仲勁過食屎狗

100t 想買Ssumday

星期日唔係話想返韓國咩

去skt都幾好

雖然唔係唔好但諗到佢係kt出身就有D好笑

skt想搵impact返黎姐係唔想留huni啦?

Sources: 100 Thieves close to signing Ssumday and Meteos

froggen幾鍾意rockets同harden
可能去clutch gaming都未定

宜家搵唔到
我諗唯有留huni

有冇人知C9個新上路Ricorice係咩料

可能會搵多個sub jg?唔係替補既blank同其他人根本冇分別

TSM宜家咩環境

flame去fly

咁balls點，我又唔覺得balls玩得差

理應點都唔夠impact勁

Sunmday其實幾啱skt，對線唔會點爆，技術又好

不過我諗經過上年既教訓LCK應該唔敢再買係外國出左名既海歸

但係skt想搵人頂佢佢仲有冇面留係到

G2下路
MIKEYOUNG JG
啲風都吹咗好耐

skt其實都幾難搵人，impact應該因爲人工而唔返去，壓力大但人左又唔高

Bio
Zven + bio咪幾好

其實唔關事
肥閪無係lck打過

唔夠NBA fing錢
仲要係騎士

就係冇係lck打過先係問題，習慣左外國果套改唔返

Impact Summday打過冇問題
不過冇錢請佢地

huni春季賽都好撚神 唔知點解越黎越唔掂

SKT未買到top唔敢放Huni

huni應該想留係skt既 但係選擇權唔係佢到

其實huni唔差，上限高過好多上路，衰在唔夠穩定同坦唔勁
仲要咁後生，可以調教，唔明點解要換，要換都換bang先，睇佢個死樣就知佢冇曬火， 電競公務員

其實留huni都唔係問題嘅
講操作佢同duke差唔多
但意識同衝動真係
先唔講佢對線點樣同點樣比人gank
剩係講會戰肥閪都有好多位係比人秒殺搞到4打5
卡蜜兒狗衝 曹格開加速衝去空技比人秒
肥閪轉型會有前途好多
學duke咁剩係玩坦同鬥士
咪再玩咩犽宿黑人船長

meta累事

以前都係兩個上路
依家點解唔可以

大陸有人話skt 得番faker
全換

決賽佢都成熟左架喇，game1對線比凱能counter都只係輸cs冇死過，game2犽宿周圍支援幫skt前期攞到優勢，game3特朗德直頭同faker一齊舉重，講緊對面係身經百戰既cuvee都只係46波，交足功課啦

佢點會肯做後備

花生夠天才選打
咪一樣要輪換
邊個表現好就上邊個架啦

其實都幾心痛 s5 s6 果期個個都係到bang bang bang 成日救世主咁

結果依加就變過街老鼠 好心痛但見佢咁撚樣真係好難鐘意得落

但佢個陣係以正選入skt 如果impact同huni一齊咁邊個做後備?

有當年bp mic check
Kkoma既出錯係唔記得ban ashe唔係nid
果陣係bengi pick nid 然後kkoma 問你ok就去馬

好似係

Metos去埋100
Optic搵左ef個jg
仲唔係Clg jankos

決賽其實佢唔差

佢係想first pick ashe
不過如果佢冇出錯pick ashe放nid比peanut應該輸左

有冇一個表寫邊隊依加有咩人

流架
話係 Crazy Bless Faker Teddy Ignar
點知隔幾日Crazy同Teddy就續左約

個場係bengi 第一次係比賽出nid
單純係唔想放俾花生
點知自己carry成場game

kkoma仲要問佢識唔識玩 感覺pick得有d求其

呢個網唔錯

笑住咁問BENGI SOLO Q有練過呀可，有就PICK啦
最後仲加句比對面見識下你隻NIDALEE有幾可怕

Ssumday Meteos Ryu joined 100t

睇見faker輸左咁傷心，而佢就不痛不癢咁，仲要係因為佢先輸，一啲內疚都冇就想打撚柒佢
係佢態度問題，變過街老鼠自己攞嚟，ruler上年咪又係鳩衝輸佢，點解冇人屌鳩佢？最多都係笑下？自己諗

點解lz要買佢

FB同IG今朝先出左個新post 仲有DL BIO係到究竟點架

唔死唔代表係46波
Ssg成套戰術都無諗過要強殺你
根本就係唔想殺你
Game1 完全打唔起
Game2 帶起左huni , huni 根本帶唔翻優勢比skt 一個team fight 比cuvee屌翻轉頭
Game3 又係咁
同cuvee根本28波甚至19啦

同埋除左game1
兩場都揀左對線有優勢既英
除左贏兵贏前期各方面都比cuvee屌打

哇講撚到咁
世界上咪得khan同smeb唔係28or19波

可以0.59.5波

係faker講可以放豹女出黎
之後kkoma問bengi掂唔掂 bengi話ok
但kkoma唔記得ban埋ashe
如果佢ashe豹女放哂出黎
kkoma都係會首選豹女

係
你仲講得出今年第4個同佢3個同level既上路？
Marin今年同佢地比都炆水

個個係度屌huni
但有冇諗過d優勢係bang throw 出去
係對面打多個既情況下
比s5個marin 都carry 唔起啦屌

肥閪資質係唔差
但佢未勁到玩得起容錯率低嘅carry英
玩雷玟自信英比smeb撚
佢轉型好似duke咁玩半坦鬥士好過

真
Huni對線係劣勢
但bang真係團戰倒水咁

掉返轉,比cuvee都carry唔到決賽既bang啦

第3場肥閪係ok
但從頭2場睇就知肥閪無練到凱能

DL+車長+Impact好撚好打咁

到底Marin會去邊,會唔會仲留係LCK

SKT可能又執幾件新人返嚟調教，先唔講kt，打得過LZ三星咩⋯⋯

我本身覺得佢會去NA，但搞左咁奈NA果邊都冇消息
如果真係返SKT就真係有情有義一齊手牽手下去

game 2我覺得bang 閃入去龍位 責任大好多

我唔覺得huni 係skt 想要既上路
但唔會廢到 比你地屌到一文不值

第一場俾人counter, 無人幫,隊友又唔掂
第二場佢counter人,幾次跑線幫手帶到風,係bang送番去
第三場無野好講啦

肥閪係有待改善,但講到全部輸佢咁

嗰到其實只係送少少優勢,最大問題係三個on9仔企埋一齊比安掌門R同EQ兩次嗰到
CUVEE TP到其實只係打最後一下,前面冇做過野,但咁就拎左三個頭,仲要拎埋巴龍

第三場玩到咁都叫各方面比CUVEE,根本已經個人對佢有偏見

所以咪話
Skt 一定係想要頂級上路或者次一級唔會輸線既上路

係市場既頂級已經冇晒

Huni應該真係skt 揾唔到最後繼續要既人

cuvee 拍3個就叫carry 全場
肥閪拍3個係攞尾彩

認真要完全持平去討論又難d
但d 人根本係針對肥閪 佢做乜都錯

有冇C9既消息
唔係真係用條柒頭RAY打成季啊

個下用左flash 下一波咪比j4捉到無得打囉

又彈出彈入?

第一場佢比人counter係岩
但第二場佢拎counter英壓唔到cuvee都係事實
講真個場肥閪係完全做唔到嘢
唔係話你唔雷就無嘢
問題係你拎極端carry英做唔到嘢
賽後cuvee都話感覺唔到犽宿有比到壓力佢
第三場肥閪carry係真
所以更證明肥閪唔岩玩呢啲容錯率低carry英

TSM
康sir
花生
Bj
大清
Bio daddy

完美

順帶一提見前幾頁班人講到bj唔想走咁
佢一入TSM 一開始顯眼就比regi bro 昆左簽左十年死約

冇記錯得5年

因為無留意開competitive 嘅大部分人上年都唔撚知samsung 個5條友乜水囉

有同ryze一齊dive中成功
周圍有俾嘅壓力其他線

同埋無人上年打之前會expect samsung 贏

拎花生入tsm
四個隊友都跟唔上佢
有咩意思
除咗搵錢真係一啲理由都無
我懷疑花生打返其他四路都勁過tsm個四條友打自己條路

咁又誇D

知名度低自然討論度都會低

Bjergsen

未夾過一個進取做野嘅jungler
由性拖人 到 種族騎士 三年jungler 都係唔拎資源唔做事
行街 disengage 都做唔好嘅人黎

如果夾到花生
其實勝算高好多 起碼野區高壓

不過都係ff 姐
花生講明要拎wc 點會去TSM

Ray已走

駁唔到

下星期就知skt 新roster

tsm =wc

NANI

屌你新人大清

學埋clearlove 7啲衰嘢 屌

Eyes on SKT 有講

猩猩本身有父幹
hotshot同ocelote就食正電競發展條水
選手變老闆

S8係咪轉左新血條顯示
點解我入到game都係同以前一樣

肥閪fanboy又盲撐
第一場佢比人counter做唔到嘢唔怪佢
第三場佢係好比力carry我都認同
但第2場佢玩犽宿玩得唔好都係事實喎
花生仔幫佢做哂眼 連faker都幫佢駐cuvee
肥閪拎埋頭拎埋塔 但結果肥閪打左啲咩?
對線換血失誤 比cuvee一嘢換到肥閪變淆狗
結果肥閪無腦洗兵推線 放任cuvee吶兒發育
而佢因為唔敢線上打cuvee 所以先會一推完線就遊走
先造成佢幫faker個局面 仲要係靠faker主動開r
一見到啲人話肥閪有跑線叫做優勢就好笑
明明自己隻英counter對面但唔敢同佢打
咁kkoma比你玩極端carry英托咩?
我只係針對肥閪成日玩埋呢啲純輸出但打唔出優勢
希望唔會有盲閪仲話我針對肥閪
我純粹覺得肥閪玩半坦鬥士會更好
明明自己玩純輸出咁大風險
自量下學duke會走得更遠

肥西犽宿前期咪幫skt攞左2個頭囉，又gank中又tp去下路都冇輸cs比cuvee，係bang龍位嗰到屎忽痕閃大將中上野建立既優勢送哂咋

希望marin入強隊 覺得佢狀態同操作仲keep到

收到風同SKT簽緊約

佢依加表現都係普普通通

就係呢個tp令cuvee有時間發育 犽宿贏吶兒cs係基本野 如果佢無tp落嚟cuvee應該會過得慘好多

本身個plan揀得牙宿就係成場諗住打上路帶優勢
點撚知下路爆到咁要jg babysit
成個plan因爲下路搞柒左之後怪上路
Huni haters

講真個場花生應該住到上路變弱智先啱 我純粹覺得個個tp唔應該落嚟 其他時間其實佢都無乜野

結果個個tp係無用 佢唔tp bang都唔會死
但佢tp落黎又唔係殺到人 咁咪錯判
但cuvee tp又做到嘢
同樣比人counter 第一場肥閪比cuvee牽制做唔到嘢
第二場cuvee無壓力想做咩就做咩

唔知有無人同我一樣鍾意睇叉燒嘅分析

不如話下路打得柒
有用tp變無用

調番轉講都有
明明閃大入龍池冇人救實死9成

Looper 點？

繼續係na

記得有場佢call巴龍次次call次次俾人團滅

暫時係咪咁?

Tsm 咪續左DL

係咪堅?如果係咁Zven 同 Mithy 只能去GGS?

連登仔係咪以為自己打小號
拎隻犽宿雷文一條友打穿上路
第一局成隊skt都發夢隻凱能先推得咁爽
faker巴龍戰個閃現空大
第二局帶風向其實已打出左counter個效果，你估solo q咩大哥

khan終於公開屌中國人
其實唔少選手都屌過，係博你聽唔明韓文先冇傳出嚟

Agger

屌咩
利申唔知

連登仔有菁英實力牙

同問

台服菁英=韓服鑽五

4 Chinese
Can't win

連燈仔教埋職業選手同教練點bp 出裝喎

最慘係佢屌中既唔係中國人
不過韓國人普遍都唔中意server入面有中國人，好既你同佢講簡單英文會理下你，唔好既會話「去韓國server就講返韓文」然後無視你

而家個菁英計劃

要裝個頭像先做到

剛剛試左, 如唔想比錢

就用1500 抽RAMDOM 頭像
我抽左十幾個, 抽到菁英頭像

唔使錢都做到

咁無話要打到識飛先可以教人打機嘅
啲教練都唔係個個鑽石啦

贏一場就送個頭像喎 要買咩

第一個任好似送

本身覺得好冇品 但見到閪就想笑

第一個免費
同埋可以用以前嘅project icon 都得

khan呢啲正宗冇品
抵俾人炒三蛋

屌你咩笑埋SKT

tsm annouce 左簽karsa 未

會唔會比人警告

好似係簽mike Yeung 喎

大家都係韓國人
不用分那麼仔細

唔會啦
呢啲根本冇乜攻擊性，單單係反映佢人品or機品幾差
佢之前有單咒人老母死都冇事

覺得佢係一朝得志
之前係lpsl都爭唔到正選 應該谷左好耐

echo fox而家想點?
搵返組勁下路嚟得唔得

佢咁樣有機會比人禁賽

同埋最大問題係lz背後金主好似係大陸蘇寧

大陸人完全冇嬲喎

聽到khan叫西門做chinese不知幾開心

我覺得khan係唔應該咁衝動講野，但印象中韓國應該唔會太理嚟樣野，有時睇精神台甚至馬林台都會聽到佢地講「點解成隊得我一個韓國人」、「中國人就是來雷的」之類既野，畢竟韓國人都唔太中意中國人

regi 點會咁on9 簽karsa 條垃圾
karsa 自己都係live 講99%唔會去tsm
因為tsm 唔收佢呢d noob

得d台仔係度發爛渣

正常... 不嬲多韓國人嘅會贏多 好多時候路人都會比一啲lms, na pro player勁
利申kr鑽1

RO終於離開TL

RG 係咪已經簽咗新AD?定toyz自己落場打？

bang玩得鳩就擺明 但肥閪隻犽宿玩唔好都係事實
洗唔洗我幫你地重溫下
1lv已經逼哂cuvee閃現tp j4閃現 仲要cuvee無血水
2lv肥閪一個神級衝上去同cuvee換血 比cuvee打剩一半血
3lv cuvee19cs 肥閪14cs
由一開始花生一直駐上 安掌門完全做唔到野
為既就係安心比肥閪線上打爆cuvee
結果呢 5lv肥閪剩係嬴1cs
多cuvee一個閃一個tp一枝血水 對面jg搞唔到仲要係counter英
結果係嬴1cs
到6分鐘花生見到呢隻肥閪終於忍唔住
叫埋faker一齊黎 直接到塔底壓走cuvee唔比佢食兵
肥閪先叫嬴返10幾cs
竟然有人話肥閪幫faker食藍再幫faker gank中叫有貢獻
肥閪輸cs就可以賴幫隊友
9分幾鐘bang同faker都80幾90cs
得肥閪係60幾cs同cuvee一樣
到12分鐘中下都係120cs嬴緊20幾cs
肥閪呢? 無錯 係得89cs輸緊cuvee cs
仲要係到偷花生石象刷返啲cs
13分鐘落下路gank個陣已經輸緊cs
落後仲要殺唔到人乜都無
原來咁樣叫幫人先輸cs?
17分鐘肥閪帶左兵入塔 faker同花生去殺cuvee
咁樣cuvee又少左2波兵 肥閪又可以追嬴返cs
我唔否認bang個閃係鳩雷輸成場
我真係唔覺得肥閪隻犽宿有做到野
成場我剩係見到肥閪係溫室小花 仲要係唔識carry
個場我覺得花生都幾無辜 可惜係無人會睇到佢點樣狂幫肥閪
最後我無話個場剩係輸肥閪 但肥閪隻犽宿撚得唔好係輸既因素之一

點解cuvee同smeb都覺得yasuo唔太算係gnar counter?

因為一隻係團戰英
一隻係吸奶仔

RO去CLG
本身諗住jankos,而家係ro都唔錯
希望可以返生
幾岩CLG個culture同打法

你都on9，上年王冠哥，Cuvee，決賽勁到飛天，冇睇先唔知，有睇過上年世界賽or lck都一定識，你自己見識少就出少句聲，唔好衝出嚟柒

唔通tsm又好好咩？
連續三年入唔到八強，可能係karsa嫌tsm太廢，唔到呢d noob隊

線上主要靠風牆食左gnar招q無埋回彈/e避
無咁易打夠3野著個max health damage
gnar扣q唔主動trade 龜到上6/團戰實有用過你
Yasuo主動貼埋身都唔係咁易次次擋/避晒
有咁勁你拎咩都打贏我 洗咩pick yasuo
當然冇固肥同smeb技術同自信都係講經

我話無留意開competitive嘅人會唔識喎
今年lck summer average viewer 係100000
Lck final viewer 係590000
Worlds average 係520000 final 係2000000
根本有好多睇worlds 嘅人平時都會比較少留意regular split/competitive 唔識有咩出奇
呢d人完左worlds咪又係最多知個名 知有隊幾勁叫samsung 連player個樣都未必認得出
唔好以為lol competitive真係有好多人會keep 住track啦
Lol 仲要計peak viewer 先睇落好似觀眾數目同計average viewer嘅traditional sport 有得揮

d數無include 支那 支那d數太多水分

張角呢D TOXIC撚就收鳩皮啦

邊個係ro

Reignover

TSM confirm MikeYeung

NALCS黎緊玩10men rosters?

reddit成班on9仔投完Poe去allstar而家係度屌鬼

好呀 好過個死肥仔一千倍

點解

睇左咁多個人玩zoe，感覺居然係精神玩得最好

求人投票果陣講一大堆野

My unchallenged #1 goal is winning Worlds. >而家去左隊垃圾

All im focused on right now is trying to represent Europe, MY region, as best as I possibly can. >走去NA

MSF army 4 ever

Optic係垃圾
係na fans隨時多過tsm

Arrow + lemon 好似怪怪地

PowerOfEvil zig LemonNation Arrow Akaadian唔係垃圾係咩?

Lemon Akkadian
比盡咪二線尾

如果要係na打開知名度同搵錢既
唯一可以同tsm係na抽既應該係optic
你話要贏worlds既 隊隊na eu都冇撚可能架啦

lemon咁老其實係咪應該退休
jg上年算係rocket唔差
但要組super team zig好似未夠班

Lemon d mirco😆😆

我始終覺得佢做教練團會好d
當年hai轉sup玩mirco係唔錯 不過打sup反應始終好重要

Froggen 會去邊
番去eu屠人？

冇錯呀，但成班人聽完佢鳩up投佢去allstar而家中哂伏姐

佢而家仲屠到人?

屠路人

sven瘦返好耐啦
不過犯左杜拉格斯既錯誤 掛住操肌唔練打機

Next year tsm's year

咁到底大清係留左定走左

人地TL都出埋official仲問

人地TL都出埋official仲問[/quote]
sor原來只係垃圾espn

mikeyeung 一john tsm
twitch即刻多左超多viewers

HKA個經理係twitter講"Wanna sign peanut? 900k USD per year post tax"
到底代表花生獅子開大口定特登抬高個價等佢知難而退

幫鐘共打工應該算厭惡性職業，叫高d好合理

900唔算大口啦

出唔起錢 點叫人地黎打lms

比個黃金機會佢退役沖奶茶算

febiven去埋na

eu星散

如果邊個打得差既肯定俾optic班fans屌死
成個fanbase都好撚toxic

EU唔係不嬲嘈riot淨係顧NA唔俾支援佢地？之前仲出埋公開信

咁到底Marin同花生要去邊 係咪要磨到12月先肯公開消息

其實佢地2019都會有franchising架啦，希望到時可以keep番d人

toyz 點會再落場

g2/kt peanut

eu其實真係好難搞
1. 人工低
2. 歐洲經濟唔掂無乜企業贊助
3. 地理問題, 成個洲咁大, 飛黎飛去好辛苦

3唔關事啦 主要都係德國打
況且美國東西岸已經有時差啦

都幾慘,年年世界賽成績比NA仲好,但就冇資源

感覺Marin係傾好但未公開，花生就真係唔知，如果係LCK有隊想收既點解要禁住唔講，如果係NA想收既應該一早有source，難道真係EU/LPL？養老區嚟咋喎

G2 Peanut

where?

去EU同soaz妹到40歲

會唔會edg

我厂 > peanut

clutch gaming

依家EU除左法王重有邊個有名氣得黎唔廢既中路

FNC CAPS

baby faker

咁多人講但係無人貼source

Froggen

Marin 之前講過話退休

我覺得如果NA EU要有進步
最好EU+NA合體成為1個賽區咁仲好
亞洲唔計泡,強國作為1個賽區都算係咁
其他就自生自滅啦

riot唔俾啊嘛
邊個唔想姐
EU個班一早想跳船啦

佢話想打到三十歲

我信佢做得到

花生開價俾HKA 90萬美金一年

得閒賺下人民幣再打過

huni真係bye

合併咗之後啲Na Eu fan boy 點算
同埋以後點搞RR呀
仲有之後啲新人咪好難入戰隊

最諷刺係年年NA掟錢落海咁買人，但年年都係EU成績更好

Huni都走

唔撚是掛

cCarter

重要走多2 個教練
今次真係bengi 出去做ban pick

媽媽要走了

難道真係skt Marin？定返去做教練？

bang renew contract

SKT Effort

Me = SKT effect

effort 唔意外啦 已經搬左入去住左幾個月

skt點同其他果三隊鬥

吓 SKT唔請新人？定未公佈哂新roster？

6 個人啦喎已經
放鬆啦 Effort 可能係超級新人呢

以為佢會揾上/jg做第6人
點知係sup

有faker就夠 其他果d是撚但

其實已經傾左 “回家”

sup果個係skt已經好奈，升上嚟都唔出奇
但唔知佢有冇考慮補個top/jg

SKT Marin

新人不嬲唔係依家講
佢個statement 係交代s7 roster嘅人會點

個個話我吹水，未傾 marin 點放 huni 呀大佬

班人鳩up你又信

最sad 同surprised 係cCarter 會走

同

rapidstar D人話買嚟專為克制kt，走左都好

等公佈回家消息

認同

huni peanut走我無咩所謂
bang wolf留我都預左
係估唔到崔總監走
好傷心
不過可能佢去NA搵大錢呢

點解成日FF Marin會返SKT

HUNI

去到新隊要加油呀

去邊隊？

因為佢係fa 入面最fit skt 嘅top laner

我愛你呀ccarter爸爸

kt個監督係因為成績唔好被辭職，可能嚟個都係

同埋都無其他人啦

因為佢地重FF緊依家個Marin係當年贏冠軍個個

第二都成績唔好

如果係以前都話還可以，依加既SKT體制仲適合佢咩

ccarter 明明係媽媽 kkoma先係爸爸

呢啲大隊期望既係冠軍
應該都係搵人祭旗

SKT除左冠軍都係成績唔好架啦

佢返到黎就唔食經濟都贏線，中期一個 tp 打哂對面全隊

係，tp落嚟rumble空大，call巴龍被ace

夠靚仔就得啦

Huni 回家未
我地需要你

Marin 係regional 對ssg個陣送左個頭比cuvee

已成過去

kkoma唔走代表下年skt仲有機會
走埋skt下年會好大獲

講真我係馬叔叔就一定唔返skt
已經有哂冠軍+光環就見好就收
如果返去skt 一個唔覺意打得差就好似bang咁比人撚

會唔會見得番Huni Reignover組合

Ro 過CLG
CLG 唔簽上路好似係

FF
G2 Huni G2 Peanut

但係一線強隊既上路幾乎唔缺人
ssg kt lz 都唔洗要佢
咁一係去jin air依種隊伍 一係去skt
再唔係去lpl 雖然無人要佢）

lpl佢都唔會想返啦

唔會返去LPL啦，仲未折磨夠咩

扣馬走嘅話，下路一定冇，之前好似話如果扣馬繼續係度，下路孖寶都繼續留。

[ T1 LoL팀 선수 및 연습생 공개 모집 ]
기간 : 11월 24일~12월 10일
제출 : sktt1.official@gmail.com
내용 : 이름, 생년월일, 소환사명, 티어(마스터 이상) & 점수, 포지션, 수상 경력 및 대회 경력, 프로 선수 활동 경력, 연락처 기입

많은 분들의 참여 부탁드립니다.

我覺得有肥仔嘅skt，平時會冇咁嚴肅，有個痴線佬係度搞笑

你post黎做咩
反正韓仔唔會要外國人

一年一度招人時間

SKT果然只能用新人

Khan 出道歉文喎

向huni 道？

where

你地D風收得咁快既

講真係柒
之後仲要比人單殺

안녕하세요
롱주게이밍 탑라이너 김동하(Khan) 입니다.

2017.11.23 저녁 인게임에서의 4chinese can't win이라는 경솔한 발언으로 상처받으신 분들에게 사과를 드립니다.
진심으로 반성하고 있고, 다시는 이런 일로 논란이 되지 않도록 더 조심하고 성숙한 모습을 보여드릴수 있도록 노력하겠습니다.
죄송합니다.

fb?

之前鬧人老母有冇道歉
難怪佢一路唔肯開直播

比邊個單殺？

有啲咁嘅事？ share?

Marin今年打到咁 都仲有咁多人J

一定j我西

呢個真

成日話台狗on9
J Marin嗰堆仲on9

ziv

大山毒瘤

呢點贏晒全世界上路

啱啱見到youtube有
Khan呢條柒頭不嬲自視過高
抵尻死

一年比人針對 隊隊都幾件上去強姦佢
一年就一個帶起4個面包仔
你仲想佢點

miaow努力努力再努力：讲道理你对四个台湾人说Chinese 我还是满开心的……
44分钟前

老咗回塘係正常
我話緊堆仲J佢嘅on9喎
我有鬧marin咩?

唔會 edg唔會比咁多錢買 當初買deft 同pawn都好平

J佢個樣得唔得先

老老豆豆，去到季尾成隊係佢同jg最面包

有話J佢個樣唔得咩?
講緊J佢返SKT打top就會變救世主嗰堆呀

閃現上去比cuvee殺一定係隊友問題
唔撚cover

如果佢真係番去，又可以欣賞SKT粉點樣由希望變絕望到崩潰

又係呢位巴打

HUNI走

明明大部分人係到討論緊佢會唔會返skt
我又睇唔到幾多條友話佢返去會變救世主

Cap 得好

馬叔返去SKT既話
上路玩隻坦做指揮塔都勁過Huni
剩係TP夠快唔爆線都夠殺

狀態返黎仲可以幫手食藍寶1BAN
邊有你地講到咁差

好想瘋狂俾佢teleport落我度

westdoor仲要即時入黑名單好狗

就係討論佢返SKT嚟件事本身已經on9

問題就係依加狀態唔好囉

吓
講藍寶今年huni仲撚勁喎

算係咁啦 下一鋪即刻打爆返khan真係最好既回應

我都睇到r頭

仲以為講緊s5 marin

s7 marin

巴打殺得好

我西soloq其實都應該勁？我無睇佢開台

一般非韓選手水平

爸爸

Bang仲有面留低
想再整喊Faker多一年啊

都是柒一季only

咁應該成隊淨係留faker

想當年西門都上過韓服第二
大家一齊J

ssg應該無上年換走rular

Clg 肯簽huni 同一個正常既sup 係na應該好勁

我西出飛斯 贏左世界第二
你今日丁左未

個撚個以為Marin返SKT = 救世

不過咁
連登仔就出名燈既

我都想將S7既marin燈到做s5果個

2017 冠軍真係冇人討論

全續約
冇嘢討論

Xmithie DL Pobelter..
TL想組隊舊CLG

其實有 ambition 老
Haru 接唔接到手
Crown 既問題

毒瘤HUNI

Marin夏季柒姐 春季邊忽柒
不過我都睇死班一日賽迷唔記得哂
肥閪犽宿玩成咁都仲死撐就知咩事

你鳩up定人話呀柒頭

kkoma升職身兼監督教練一職咁以後佢玩哂

點解要續台仔

由你把口講就特別好笑

都s8仲攞s7頭既野嚟講 你唔好講s5?

閃電狼個karsa 去左邊隊？

PUBG

咩隊黎

依家台仔都仲J S2啦

haru都係坦meta時柒啫其他時候都ok
crown子過到心魔唔比小花打番變clown都穩定既
反而今季安掌門有機會又變番私家雞就真既
雖然S7都係最尾先變番安掌門meta

呢到J Marin嘅人一樣

其實又s4-s6 開始
去到大賽開始 英雄聯盟發展 已經開始要領袖/隊長概念

S4 Mata 大局 Call
S5 Marin 大局 Call + 逆境
S6 應該係最精彩既總決賽 係因為2隊都有呢個人
Benji 同Ambition
S7 Ambition

今年skt 就無呢個人

歐美都係差呢個角色

中國隊有出個一個 gogoing

逆境問題

差d 忘記左Pray

打場solo q果陣講叫公開屌？

真係好撚好笑 , 唔知班友究竟係唔識睇比賽定係根本冇睇比賽

人地都被道歉咗你重出黎兜

Skt想將faker定位為隊長，但佢本身性格限制左

佢結埋婚又拎埋世界冠軍我唸佢唔會有S7咁搏
當然如果想有faker個種季季都想成為最強個種決心就真係

之前啲call都係Marin call 之後都好似係wolf多call啲

Prilla 係互補 pray本身比較躁 Gorilla 比較冷靜，但有時候冷靜得濟都唔係好事，就要pray出嚟調制返

其實faker 係無 有個個會係bang 你地skt 粉話要佢走真係

SSG 可以加強CuVee 同CoreJJ 我覺得佢地2個可以接到Ambition 既領袖能力

KT 就算吧啦

係咁岩西門開台姐 都唔叫公開屌啦下話
打場solo q講叫公開？

你死返去格離post r水吹吧啦

skt 話無caller嘛
其實應該俾wolf 做
不過記得之前TOM話地圖閱讀能力係faker bang 勁過wolf

但wolf 啲小會戰call 又快又果斷
好好j

都s8頭仲講s7
咁不如乜都唔好講

EDG輸10k個call真係痴線

肥閪fanboy駁唔到?

Bang百人單野都睇得出未夠穩重啦，唔識控制自己又唔識睇人面色

係 但係之前逆境個時Bang 穩又勁 個種心態 唔係個個都得
無可否認 百人戰單野係影響左Bang
個陣Bang 唔係打得最差個位

韓服鑽1以上N多咁人開直播
佢重要直接係隊頻講
咁都唔叫公開睇黎要俾支咪佢開直播先算了

但百人單野佢真係無辜喎唔係咩

之前blank係隊頻話eew cepted都要sorry啦
佢唔係唔知掛
同埋自己係職業選手講野一定比人注視架啦
得罪講句 khan第一年打職業咩on9

公眾人物啲野邊有話真係無辜定點
但係唔好比單野影響先最重要

補充 仲要係隊頻呢d比人會cap圖既
一定比人嘈啦

咁呢樣就真係關bang事啦

佢知道有人開緊台佢仲會咁傻仔係度串人？
仲要煩到自己要搞個道歉文
你講得岩呀如果佢自己直播果陣講就算公開

大哥

EU既黃星算唔算

Effort會變後備jg?

support 黎架?

佢main support 但我成日覺得下路好少會揾後備 唔知點解

佢嚟賣笑架咋嘛？

因為下路要夾呀嘛

Marin is back !!!!!

Your lomo is back

ho ball ching

GODV

96line打得一年得一年 養定人差唔多啦

癲夠未

一早block咗
你地仲理佢

原來skt個監督係去搞pubg

我啱啱都見到 但係唔知真定假

Inven話佢會去skt其他遊戲分部 咁十成九係pubg

Karsa to TSM?

訓左幾耐?

有na 超新星mikeyeung
Karsa 不了

MMd to TSM

peanut真係出價比hka?

係
鐘仔今鋪all in

HKA真係香港恥辱
柒無極限

唔知打唔打得爆lms呢

貴仔呢，貴仔點算呀

RG GODKWAI

屌一早唔買prilla

人地肯嚟先算啦
prilla aim world champion

咁係lms起碼都易入世界賽好多

佢有講過會俾咩

佢咁有錢都有機會
但係點解peanut會想去hka

入到贏唔到有乜用
prilla入世界賽當食生菜啦

請唔起人之後爆個價出黎究竟係咩玩法

簽佢地最佳時機已經過咗(上年kespa完嗰段時間

連續幾年入到又唔等同食生菜 pray自己都話春季嗰時冇諗過可以入到worlds

其實條友好似係新加坡人黎
不過係hka 嘅人hka 都係柒架la

咁睇應該唔會入喎

Peanut似係去強國掘金

HKA柒開

Prilla 上年真係差d被迫退休，如果hka肯請佢地可能真係會去，但今年當然唔同講法

掘返2年夠半世人洗先再追honor又無乜所謂

除左prilla同peanut仲有邊大牌仲係Fa

你仲用緊ie? Prilla 簽左啦

LZ原班人馬

56K

如果lck無打算要花生，na eu隊想簽佢既話點都會放d風，但依加乜消息都冇好驚佢拖拖下要去d五流隊發毛

開住台休息返年囉
DL都係咁啦

HKA

神手貴就話姐
90萬us花生邊到貴
鍾培生又唔係比唔起，仲要hka差咁個勁既jg

btw上面條link花生張相真係好可愛

鐘生，唔係唔簽呀

花生去hka我乜都得

skt續左faker blank wolf bang
huni 88

冇啦，咁唔俾面佢，就算俾足100萬都唔會去啦

S8 Tsm vs hka

有撚錢咩，礦就大把俾佢掘

唯一寄望花生已經同lck其中一隊簽左

呢d真係on9

perkz頭先又貼左張花生m&m出來

Derek ：我冇野多錢最多

其實爆料個條友係坡仔黎
不過班台狗入晒港仔數

條友真係on9
真係簽左 講身價就無問題 周時有
例 :岩岩簽約既impact都有人講佢年薪幾錢

無簽到爆人報價就真係好笑

依家有無個表睇下啲人事變動

Untara做首發上路？

應該會搵人啦

其實untara 唔差

其實我覺得untara係skt想要果種上路

擺到明培育佢成季

慘在都仲係爛泥扶唔上柄呢

Agger 夠穩

LZ老闆暗示花生簡緊kt lz其中一隊
無論去邊隊都好過留係skt，但無論去邊度都好似有D多餘

BLOCK撚左條傻閪鳩UP雞先

俾人撚狗咁撚唔荒唔穩

kt 有 score 要peanut做乜

重擊

可能想要接班人掛，score如果今年都係無冠我覺得九成真係退役了

900k姐
當初toyz嗰筆都比左1/4糧啦
唔係唔簽花生啊
簽完真係allin hka

都哂左咁多錢簽垃圾 洗筆大少少簽花生好過啦
又唔係冇錢

鐘生d錢洗哂未

佢無限

花生去HKA 我買成set hka著上身

淨係可以係玩坦，一玩鬥士

加1

肯買花生 一定大把FANS

Betty轉番jg
微風去打ad 都唔差呀

花生一個人玩起到個lms都得啦
成班lms廢過閪

去完skt已經整臭自己個朵
重想再衰啲?

peanut加埋faker 連我西都打唔贏
無埋faker 嘅peanut 要點屌打lms 牙

比我西屌打就有份

但係花生出咁高價打得唔好就好7

你見imp係LPL打得好好

打得唔好唔緊要, 愛國就得(好似係)

唔係話SKT想調ccarter去開隊pubg team咩

轉會第一年 春季第二 夏季第一 都叫打到成績

不過世界賽之後就一直柒 但都保到LPL席位

你睇bengi easyhoon呢啲垃圾

條CARTER入親BOOTH都柒下柒下企係度睇KKOMA屌人

本身pubg韓國公司都有份出 ccarter去做開荒牛咪幾好

Lpl垃圾姐 你話我知邊個韓國人去係有表現

岩呀，身在曹營心在漢

講真韓狗去得支那都係為錢
但bengi 真係好柒
搵錢都扮好d ,hea 下hea 下搞到VG 降班，
easyhoon 出賣佢指佢做戰犯比人踢走埋
好彩今年入番skt

本身bengi就唔係carry型jg
你諗下連dandy都carry唔起就知vg依隊既中國人有幾廢

Rookie?

其實你地啲風係邊到收番黎

cCarter唔係負責in game相關嘅事
多數係照顧player為主
同埋佢以前帶skt 贏過sf online

rookie 變左中國人 d普通話仲好過我地

ptt reddit inven

4個鐘之後TL announce 2個new roster
邊個會paid by steve
我一直覺得TL 雖然係廢，但PR 應該係na top2

Deft講過係edg打一年夠佢係上海買層樓喎 咁都平？

rookie好認真打

聽講rush 78% winrate 上challenger

巴打幾時開台表演下

硬係覺得佢開台Show下操作 fail又笑下仲好
唔係好岩打職業

俾ucal carry住上咋
我依加先知原來佢係NA好受歡迎

Echo fox傾緊huni

na mvp

同imp dade比 好平

contractz left c9
C9 SVEN INCOMING

PEANUT/jankos 都有可能

Bye guys

big ching
同兩個舊隊友一齊番

Sven咁廢 傻先要佢

應該定左top先再決定jg?

na依加變天

Biofrost 都走左

等睇佢同dardoch真人1v1

Golden Guardians has signed top laner Samson "Lourlo" Jackson, jungler Juan "Contractz" Arturo Garcia, mid laner Hai "Hai" Du Lam, AD carry Matthew "Deftly" Chen and support Matthew "Matt" Elento. The team has come to buyout agreements for L

勇士搞掂上中野幾好
下路fatt 仲有個deftly乜水
第一眼睇以為係deft

Tsm過多排又好似clg咁後悔 入2件垃圾
你話入pray gorillla就話姐

NA...
好撚奇怪

Biodaddy

改名未
唔好同我地tsm扮Friend
toxic player

Diu...bigching

Biodaddy會唔會去埋TL

Perkz算唔算係清泉 個個勁嘅eu mid都去哂na 得佢留係eu

好想睇bj入8強4強決賽熱血對戰
今年tsm買埋啲柒人睇怕冇咩機會

其實換左Sven留返Biolift仲好

下路可能仲勁左 bio一時時

Jensen冇走到

Na money

點解tsm要入eu 下路兩件廢鳩，一早睇佢地唔順眼

講技術算係咁啦

還我BIOFROST

兩件垃圾換兩件垃圾

換g2 bot係咪想將caller個位俾mitty
等bj專心打自己

na同eu仲有咩人換

BIOFROST會點

CLG/100T/C9

係咪因為其他9隊已經有MID所以你估佢冇走

TSM
多左兩件反骨仔

之前好似都係dl做call

Zven 有咩甘特別

Doublelift: 'I want to absolutely demolish TSM's legacy and make sure they regret the decision'

諗下好啦oublelit

Biofrost always be my boy

Biofrost去TL就好睇

咩事
大師兄又話同猩猩選左新約既

冇聽過呢樣喎

可能steve叫猩猩俾份約佢簽，佢簽完就以為份野係同tsm續約

crash同dandy起碼保到級

我信啊 dl係打世界賽柒
其他時候都幾勁 打爆zven唔意外
但世界賽柒到3次1st seed 16強
一打世界賽連hans sama都唔夠打
世界賽打得勁啲人話知你聯賽幾廢

唔知c9會唔會搵jankos呢

明明RR 3條eu bot 都打爆曬
一到world 就黎料
真心唔明DL jm9

仲講RR
根本g2打完msi就放假放到playoff,RR冇錢對wc又冇影響點解要同你認真打

呢3位係？

比人踢咪比人踢
講撚到人地冇左自己唔撚掂咁
佢自己咩料個個心中有數啦，打撚左兩年WC做足兩年毒瘤，又送頭扣閃扣到下世
S7春季比撚埋你抖再彈返入黎猩猩真係算比足面佢

DL:save flash for next year

好似係次級聯賽嘅人

licorice同wiggily聽講幾勁，selfie之前msf中路，一上到lcs就俾人踢走

好撚憎呢2條25仔
重要踢埋bio
TSM食撚屎啦

有無可能HKA huni?

俾唔起錢

biodaddy

成日以為HKA會買起SKT既人究竟係咪痴線架
比曬你SKT Huni SKT Marin SKT Peanut好無

HKA 5個香港人+TABE既我會成為佢地死忠
可惜佢地唔係
咁起碼最少唔計tabe 3條香港人比我支持下佢地都好丫

唔洗理溝通問題咩
riris呢個韓仔係識講中文先會請佢

其實有3個都算係咁啦講真
香港電競人才有幾多真係可以上lms啦
整完岩岩夠一隊既(如果要整)
Imay兩件 牙貴 Gear Unified Kaiwing

咁樣不如將成隊SKT買左佢再改名做HKA會唔會仲方便快捷

加多件epic啦
但隊野實力會唔會上到世界賽先

真。香港人best 5應該係
神J奇
無法
GEAR
unified+kaiwing
呢隊應該唔差

tsm有錢都係買埋咁啲人 今年又係16強收皮
換走sven ok 黎個mikeyeung 有咩分別
啲機王片都拎黎出奈德麗同李星 真係睇唔出tsm補強係邊到 最多下路線勁咗少少

教練？

最大進步係教練 原本果個分析師底子 比人推上去做教練 不過都勁唔多 如果係用韓仔教練 韓仔最叻就玩保守 因為韓仔硬實力屌打 0失誤神操作 但其他國家選手唔係 所以幫助真係唔特別明顯

一隊贏唔贏其他比起睇個人能力，更加睇團隊合作，好似三星咁每條線都唔係最強但就係發揮到1+1+1+1+1>5既能力，每個選手都會失誤都會有低潮，就係睇隊友可唔可以cover到，所以成日一唔得就換人其實對個team冇幫助

無人識kasing??
雖然只算半個港仔但起碼打過世界賽
甚麼gear / kaiwing 個堆都無打過

咁不如直接喺LCK買一隊 好似LZ咁

kasing係eu果面唔會番黎吧

C9買Jankos啦屌你

IMT 第7變第2 wo
點唔明顯

如果香港有財團出得起錢
根本唔洗怕無人才

國內做幻神又點 世界賽成績 教練固然重要 但好明顯硬實力係可以行到幾遠嘅標準 好似世界賽決賽咁 huni無論玩坦玩鬥士都唔夠cuvee打 kkoma比佢揀埋犽宿都打唔穿上路 教練係呢點就真係無能為力囉

條mikeyeung 根本吹大左
等睇完左spring 即刻換走

TSM JG STYLE係要做中路隻狗
SVEN以前出名aggressive去到TSM又咪係淆底獸

係冇就冇架啦，NA咁多錢咪又係用在外援身上

sven spring split勁到仆街
一去到summer split轉tank meta又行行企企做移動ward

因為tsm 一直team comm > individual skill
再者佢地請番黎果d 係western 黎講算好勁
講硬實力上年中國2韓援都係輸搞到要搞全華班重溝通la

lol唔知幾時先會有錢賺
香港咁現實 除左雖然on9但係叫有心做嘅鐘生
邊會有人出錢

點解仲有人夠膽簽Dardoch呢條友 ?

咁係佢問題 你睇世界賽佢場場都係比人入侵 支援又無人咁快

BLANK咪又係FAKER隻狗

唔係100thieves咩

整個表條友玩野，簽左3/5 人所以係60Thieves

就夠望freesm好似直頭弱左

meteoes依家好撚唔掂

下路夾到既話實穩過大Ching啦

mike yeung應該勁過依家既sven

contractz係自己走定C9唔續 點解去隊垃圾

Flame同肥西又係去d二線隊搵銀

NA/EU ADC 只服OG 撩屎

點解lms咁撚少消息。。

同埋marin係咪回家？

係
回家同親生父母團聚

YES 休季回家

如果Contractz唔係自己走，咁C9一定係搵外援Jungle喇(Sven?)
Huni 未Confirm的，仲傾緊，Echo Fox其他個四個應該係定左

韓仔教練係打運營
即使選手實力唔夠勁靠運營可以勁好多
打運營可以加強成隊嘅前期能力
imt edg we都係主打運營
tsm rng呢啲擺明係靠選手能力多
但imt玩運營係可以玩到中期贏tsm 10k

冇人care班垃圾

當年OG都係靠運營打到4強
當fw狗咁撚

16年問題唔係sven到 係dl比人打爆
但17年sven狂比人虐 dl繼續比人打爆 仲衰過s6

c9 rush

faker同blank/花生都係肥閪隻狗
正一溫室小花次次要人幫

同埋imt wc出唔到線輸邊個
唔係仲要講下話

有looper點解要肥西
定係looper都走?
froggen打後備?

明白 原來係我自膠

codysun無問題

HUNI識講英文

D人講咩hka買huni 花生啦
請佢地既人工分分鐘養到Lms成team 有突
幾十萬美金maple 都跳槽啦

再唔係 請堆LPL/lspl 練習生仲抵
中國班友唔係特別勁 而係好勤力
一日打成十個鐘 點似lms班公務員

skt looper

Deftly
以deft為目標 ？

是咪要等到29號skt打kespa 先知skt來年個陣容係咩

打完kespa都可以再加減

就等睇下季TSM 有幾勁,
簽G2 2條垃圾下路

反而幾期待 新TL 組合
有impact , 200iq , 大師兄 , olleh?
似係新NA 一哥

點都好過本身條垃圾 dl啦

TL內部咁多問題 真係唔覺得會好到邊

仲有ON9吹奏DL

SKT三連霸冇死角

都係ON9
唔洗分得咁細

果然韓國盛產上單 睇kespa都見到好幾個有潛力既top

2018 tsm's year

對比起上路 下路真係失色喉啲

都係勁過其他下路

200ip咁廢 成日吹佢 大清又係得個名

其他區好似真係難出上路
LPL得個957
LMS得個Ziv
EU就sOAZ(...) 利申少睇msf top唔comment
NA康sir
唔計外援好似區區都係
定仲有其他人?
利申 好想pk成到材

咁大清係世界賽柒
lcs都唔鳩?

sOAZ 都得，唔差在加埋MMD

soaz應該算上下限都好高果D？
利申淨係睇過佢WC表現

因為eu除左外援之外
我諗唔到邊個
真心少睇

Vizicsacsi/Odoamne囉

不過EU計Soaz又唔係咁差既

仲有兔仔上路
世界賽打得幾好

內部有咩問題？？？？
其他遊戲贏左世界賽

上路仲有kabe
一開始香港比賽已經見到佢
打得好穩

EU區內限定既話s牙屎算top幾
唔知笑定喊好

sOAZ真係法國佬高傲式打法
下下1v5分推
隊友做到野咪勁 做唔到咪俾人恥笑
alphari相比之下穩好多

soaz eu top根本唔入流
vizicsacsi / Odo 第一第二
不過兩個都入唔到world

我睇好TL 夏季賽之王大清
輕鬆拎na 1st seed

之後16強止步

係咪即係myticq?

屌

講真tsm 拎第一16強止步係failure
但TL 贏到champion 唔make out of group
對好多人黎講已經係bonus

100t 買咩NA BOT
買Cody Sun就真係嘥左個陣

d人傳cody + bioforst
但我唔知點解reddit meme biofrost 去skt interview

拎到1st seed就唔同講法嫁啦
到時又有false hope

na weak 2 lul

Khan又要拍片道歉又要剃頭 有冇咁嚴重

Tl 成個陣都係na聯賽黎講係勁
情況好似kt 咁，齊集各路最勁既人擺到明就係想要冠加世界賽冠
你有晒最勁既人之後講na冠已經滿足16強係bonus?
簡單黎講只係換左隊名

唔通陣間skt換左兩個人改埋名你又話有得打世界賽已經好滿足咩

見到dl條垃圾就知佢目標係8強啦

明明大陸仔根本冇乜野
重話台灣=中國政治正確

邊到睇到

lz twitter

韓國公眾人物講錯野不嬲都係會咁 韓仔文化

中下叫最勁?
不了

Aphromoo會去邊

5個人都唔同哂 會有咩內部問題

究竟TL SUP 會係邊個...
bioforst? olleh? ahprxxxxx?

以前睇piglet 定ro既訪問講過，已經唔記得左係咩

依加搞到好似中國果邊玻璃心d

khan又關hka咩事

C9會唔會有機簽Xerxe呢？

Huni又返去na掘金

強國讚添
韓國網民直情笑1個chinese都贏唔到
係得台仔嬲

笑撚死

100% olleh，佢一定用盡個import slot

不過我覺得mickey+biofrost會好過pob+olleh

reddit傳jensen下年去vit
soloq有人問佢下年去邊，佢話自己隊會有2個韓國人+唔返NA

其實我覺得文字聲明已經夠，又要剃頭又要拍片究竟係道俾邊個睇

個個EU跳槽NA 反而jensen出走NA 但點解C9散ban既 唔係有人駐資一大筆咩

見到有人話果兩個韓國人係花生同ignar
依然覺得花生離開lck既機會好低

比老闆睇啦
唔通理班台狗

有sneaky 我都走la

Khan

佢個底花囉
依個時候唔搞得大啲遲下又爆一單就完全黑

光頭仔

agger

光頭星

種族歧視同失言有得比 ?

toyz而家係邊隊教練?

大把支那仔嬲啦

可能你清楚d

人地話哂成個中國
不過唔係話KR禁左外地人打當地既LOL咩

明明係得台狗係ppt 發曬火
何況佢罵閪 唔係支那選手
又打4 chinese 令支那人以為台灣=中國
政治正確打晒飛機咁款
宜家道歉台狗話番支那玻璃心
明明最碎係佢地班垃圾
成日話人韓狗港狗支那狗
換到人地一講chinese 就成班玻璃心要聲討
繁體支那

條友擺粒膠出黎可能mon晒成個貼吧
真係好多人嬲呢

真心pk幾有潛力

LZ PEANUT

估啱左

Why

Rox

KESPA盃SKT同LZ四強同一條線話咁快有好戲睇

lz 人腳好勁

lck 上位得lz 可以保證比到正選peanut
去lz有咩出奇

有cuzz喎

點會放花生走架 靠blank 真係死得

if you can't beat them, join them

講到臭

爛口仔

BLANK不知幾撚勁

上年lz 最明顯嘅weakness就係cuzz